發夢見到ex

醒咗好唔真實 好掛住佢
不過唔會再見到佢啦應該
而家連佢係咪香港都唔知道
好掛住一個人嘅時候 應該做咩好

差啲以為係自己開post

瞓醒就唔好諗咁多無謂嘢
諗下陣間有乜做仲好，充實啲

散左到依家差唔多4個月 晚晚都係咁

佢同我一齊過得好好 你放低佢 充實下自己啦

半個腦海嘅畫面仲係佢
想試下諗其他嘢 又番到去有佢嘅畫面

我頭先個夢境係返工呀
不過係十幾年前無做嗰間舊公司
真有趣

我同佢散咗 已經差唔多2 3年時間
不過仲係時不時 夜晚會見到佢

我頭先都夢到自己睇到佢寫嘅blog
blog入面話佢過得唔太好

(真實個blog係不存, 不過我知佢移咗民，8年前嫁咗人，而家可能仔都生埋)

祝你同佢 大家都幸福

都係嗰句：無謂嘢唔好諗咁多 傷心又傷身

多謝你

成日發夢同ex覆合返 一醒就知係假

最辛苦係仲要我係俾人玩個個
佢就瀟灑快活

I know that feel sis

我成日都會夢到呢幾年嚟 加埋差唔多50次
尋晚先夢到 個夢入面嘅時光真係好快樂 好想一直停留

我都試過發夢同ex復合 個夢仲好真實 不過番番現實就知冇可能 人地已經有男友

我都覺得好唔真實 同best frd又嘈咗

今日發夢夢到同佢一齊去咗有沙灘嘅地方渡假，我好想呢個夢永遠都唔會完，於是我醒咗繼續瞓。點知個劇情好似變咗做第二啲嘢